% -*- coding: utf-8 -*-
%
% report.sty
%
\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{report}[2017/05/26 report package]

\usepackage{amsmath,amssymb,amsthm}
\usepackage{gensymb}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage[english,french]{babel}

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}

\usepackage[super]{nth}

\usepackage{float}

\usepackage[margin=2.4cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[justification=centering]{caption}

\usepackage{chessboard}

\usepackage[obeyDraft,colorinlistoftodos]{todonotes}

\usepackage{path}
\usepackage[bookmarks,bookmarksnumbered,colorlinks,hyperindex,pagebackref,urlcolor=ColorLink,final]{hyperref}

\usepackage{listings}
\lstset{extendedchars=true,mathescape,showstringspaces=false,basicstyle=\small,
  commentstyle={\color{gray}},keywordstyle={\ttfamily\color{blue}\bfseries},
  stringstyle={\ttfamily\color{magenta}}}

\definecolor{ColorEmail}{rgb}{0,0.4375,0}
\definecolor{ColorLink}{rgb}{0.125,0.4375,0.6875}
\definecolor{Gray}{rgb}{.4,.4,.4}

\definecolor{Color50}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{Color100}{rgb}{0.75,0,0}
\definecolor{DarkRed}{rgb}{0.7,0,0}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\cfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}

\hypersetup{citecolor=Gray}
\hypersetup{linkcolor=Gray}


% Hyperlien affichant l'URL
\DeclareRobustCommand*{\hrefShow}[1]{% URL
  \href{#1}{\path|#1|}}



% Ensemble des naturels
% * : Ensemble des naturels strictement positifs
\DeclareRobustCommand*{\naturals}{\@ifstar{\mathbb{N}_{\ast}}{\mathbb{N}}}

\DeclareRobustCommand*{\strong}[1]{% text
  {\color{DarkRed}\textbf{#1}}}



% Conjonction ^ (et)
\DeclareMathOperator{\conj}{\mathnormal{\wedge}}

% Disjonction V (ou inclusif)
\DeclareMathOperator{\disj}{\mathnormal{\vee}}
